原來支持警察有回報

誤打誤撞去咗一間超藍店， 這個竇大多數都系呀sir，不單沒有受「限聚令」， 店內每個位置隨便可吸煙或飲酒，我重懷疑裏面位置可能有人吸毒，但因法庭頒布禁制令不可公佈，唔怪得知局長都話保安你又不便透露。

入咗警察飯堂

開名send俾蘋果報1823

有冇相/片先

空姐牛肉飯又搞活動又出警察飯票就全日拍烏蠅
楊明拍埋戲身體力行支持仲送湯又係冇乜生意
你班藍絲對唔對得住人呀？淨係幫襯私竇

我屌晒你地老母

不嬲都係既啦
你藍做咩都得
斬人都情操高尚

袋錢容易洗錢難，咪搞笑

哦

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report